香港獨立下一句係咩？答我

唯一出路呀
你都識講啦
仲唔快啲簽咗佢
得千幾人咋

推

其實唔係想放負 但我六月簽到宜家 簽完好似都無咩用

其實你知唔知簽名有咩用 主權問題簽名有乜用。 你話取消獨立關稅就話姐

又簽

都係為表個態
雖然冇乜用
但都係用一分鐘
所以照簽

我諗起碼都有令到白宮關注嘅

黃之鋒到領事館交流：華府對港政策已上升至國安層級，有賴大家聯署先得以會面

應該Gphone / solomon 推嘅先會有用
其他其實我覺得美國都唔會睇
重點係中間已經膠化咗 逐個蝦兵蟹將開petition話要制裁

其實可能係有用嘅佢先推
不過點都好，而家簽左留嗰record，當係紀錄下歷史嘅民意，可能日後儲埋一炮過有用呢

唯一出路

香港獨立

先至可以有真正人權同法治